香城online 每日任務

人地咁幫香港，大家真係要推下！有埋教學。
都係哂你幾分鐘。

某大學教授：外國咁幫你，但你多謝都唔講聲？抵死